再講多次Gay Cook係藍屍嚟! 咪撚買iPhone!

但條街仲好多人用iphone

好多衝衝子用緊iphone
我篤灰先

波音都係，大家咪坐波音飛機

再講多次樓主係ACO, 打緊政府工, 不過日日上連登屌呢個屌個個, 所以好黃

叫香港人唔買iPhone仲難過叫佢地岀黎

好彩google很黃，連派標都是黃的

Apple共產黨思維，本身就要棄

放咗工/用私人身份上網嘅，每一個都係普通市民
本來就應該有正常言論自由去支持民主自由
再加上ACO已經係超過一年前講，而家你撚知道老鳳仲係咪做緊?

source?

樓主坐唔坐波音嘅飛機？

咁我咩電話又關你乜事, 我都支持民主自由

食嘢都識揀黃色經濟圈
買電話唔撚識揀黃色經濟圈?
ASUS，稱霸全球兼最黃
冇任何藉口唔買

But I’m gay

GOOGLE都奶共, ANDROID 不了

我都係唔用電話

老鳳唔熟飛機行業
波音係咪藍? 如果係，點藍法?

波音唔理美國嘅反對意見，你支國設廠生產飛機，冒住比人偷技術嘅高風險都唔理。
以後樓主坐飛機，千祈咪坐波音

唔用電話最好，寫信算數啦

休班警都有黃

Thanks, 可免則免

辭咗職嘅高級督賊講埋戰略俾大家知添啦

算啦，而家iphone變晒公廁機，10個港女有9個用緊iphone, 冇左以前果種"用iphone 好特別既感覺"。
以前會想試iphone, 而家睇到挨瘋呢部公廁機不思進取，食老本，功能又差又封閉，完全冇好感

飛鴿傳書好啲 唔奶共

Google都奶共 老鳳咪撚用Android Chrome Play Store

iphone Android都唔用得 老鳳一定係用windows mobile

空中巴士都有設廠天津整A320 A330

仆街 樓主淨係可以坐Embraer

仆佢個街，樓主要學游水橫渡大西洋，太平洋先得

佢都可以搭華信航空去台灣 再游水橫越大西洋 太平洋

去美國嘅話 至少可以游少八百公里

即係只能兩害取其輕
咁Google只係好少少

Google都奶共

咁點算

iOS 太易hack,尤其是太多人研究

用下LG Sony sanyo 冷門機

ASUS都可以，支持黃色經濟圈

總之少D人研究既就好

開機密碼要十幾隻字以上嘅

一隻L估唔到)既字有8bit,目標草夠128bit以上

apple 前線好多都係黃（好似係）

Google差過Apple

黃到優先出殘體網

一係香港人自己寫rom 啦

千早狗又係ACO
咦又會咁巧合既

人地點都要用挨瘋，覺得用挨瘋係有品味，係潮

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問伊津村陽花(狗隻#94095)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

跟風不如帶動潮流
iPhone個樣柒成咁仲好意思話用iPhone有品味
ROG Phone直頭實用又有品味添呀

咪就係，iphone又封閉到閪咁，真係ifan bb先被洗腦，成皮野買挨瘋，皮幾野買mac

好嬲好嬲
點解仲有人記得我係千早狗
記得我開隻人妖分身扮和平大使自己同自己講野
仲要俾人踢爆完努力否認緊個陣唔記得轉ac quote左自己

不過唔緊要
佢見到我開個post響佢朵問佢舉邊隻腳痾尿
佢肯定會好驚好嬲

好嬲好嬲
隔住個mon都feel到你有幾嬲豬

點解得一個負皮
你最鐘意既開分身洗負皮呢？

原來狗真係唔識諗嘢?
而家講撚緊罷買藍店，你走嚟搞事，搞分化
你就將狗與狗之間嘅私怨帶入嚟?

話時話你講嘢好撚似隻冒牌老「鳯」
係咪同一隻狗嚟

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問伊津村陽花(狗隻#94095)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

寄信都要假手於政府去寄, 用信鴿